大家睇清楚 中共真係出解放軍

唔好意思，扼左大家入黎

我係和理非，我想同大家講：
出咪出囉！

我知焦土派唔駛我勸，但見到好多恐慌post，所以我想同和理非講：你諗清楚，出解放軍既前提必須要係中國放棄香港，甚至放棄貿易戰！

1. 如果中共覺得香港可以做棄子，當初中共就唔會連送中都唔敢過，要林鄭壽終正寢。唔過送中但出解放軍，完全係反邏輯行為。

2. 中共放棄既唔單止係香港，仲係全國經濟。侵侵已經打左香港牌，香港再次成為國際焦點，假如出解放軍，只會被各國制裁，中國貿易戰仲可以點打？

3. 習帝最想就係做王帝，但佢都仲未做到，中共權鬥下仲有大量江派勢力，如果習種決定煮死香港，想煮死習種既唔止侵侵，仲有大批中共反習人馬，你估到時習敗敗仲有冇得連任？

4. 中國依家經濟好，係民心歸向，而香港根本威脅唔到國家整體安全，性質同8964差天共地，中共完全冇必要係各國制裁經濟崩盤等引起全國性問題既風險下，去處理香港問題。

和理非，唔好怯，怯就輸架啦！香港有焦土，但依家中國焦唔起。

你估中共會保林鄭定保貿易戰同民族復興？ 出個特工暗殺林鄭已經搞掂啦，出乜鬼解放軍，
多此一舉，不自量力

認同

出解放軍嚇鬼咩
到時連班離地中產都出黎同你死過
根本於唔會出

等睇林鄭被自殺好過

真係出咪提早回歸一齊攬抄

總之香港要keep住混亂先會有獨立機會